- Testes implementados conforme solicitado com as seguintes ressalvas:
    - O teste 'Consultar qual o super herói mais inteligente, rápido e forte' está com erro, pois não consegui resolver o problema da keyword Get from Dictionary não retornar o valor da propriedade 'name';
    - Por ser um assunto absolutamente novo pra mim, não consegui resolver o problemas da pipline da integração contínua;